隻貓成日咬線點算好..

每個禮拜平均咬斷一條
唔知點教佢，有冇人有好辦法

用低沉既聲罵佢，吹佢塊面，用水噴佢
跟住拎走條線
每次佢咬就要即時咁做

我直頭拎條線鞭佢啦
佢搶走條線衝去角落頭咬碎埋

用水噴

包電線膠布

你鞭佢佢會以為你同佢玩

一係一路罵一路dum下地 要嚇到佢
等佢知咬完線會有不好既後果 慢慢會知你唔鍾意

好痛架喎

黎我度 我比線佢咬 主子好靚

之前隻狗成日咬斷線 有次佢咬正用緊既抽濕機
電左電之後唔再咬d線

Thx

咁落去會唔會出事

隻貓教左三個月先唔咬 一咬就困佢入房

佢啲毛咁長咁厚 未必痛 平時啲貓玩果隻打架都咬得幾用力啦 佢地咪又係當玩 唔係攞命果隻

打過佢一次好後悔之後冇再打過佢
然後佢依家咬我都係死死地氣出去買
咬斷光纖線依d真係嬲到我仆街
但我唔知點做好

肉球

畜生

即刻將條線通電
每次咬都即刻咁做 好快就唔會咬

買d麻繩編既線啦 咬唔爛

噴辣椒水係d線到 好快就唔咬

俾手指佢咬

有好多係冇
我USB Keyboard依d都係用尼龍布線
但係電線依d多數都冇

試下搵d紙盒紙箱比佢玩 引開佢注意力 再唔係比d唔用舊線比佢玩囉